竊賊爆茶餐廳 偷走家居電話逃去

油麻地長樂街6號一間茶餐廳，凌晨5時許，負責人返回開市，發現店內遭賊人潛入搜掠，後門門鎖遭撬毀，於是報警。

警員到場調查，經初步點算，發現失去一部家居電話，相信賊人從毗鄰地盤天井爬入餐廳爆竊，離開時撬後門逃去，警方列作爆竊案件展開調查。

高手

偷古董